Notebook 套

巴打們，有冇Fit身既Notebook套介紹

Macbook Pro 2016 13吋

Leave name

Xps13揾極都揾唔到
又唔想用原廠

有冇邊到多啲選擇 apple store得incase個款

x2

淘寶
一係去深水埗

我買多左個incase MacBook Pro 13吋case diamond wire

幾錢放？

有冇覺得好用過街邊啲牌子？
例如貼身得黎唔太緊 其實我都係買淨色為主

300蚊比你

Incase迷，斜咩袋都係用呢個牌子

你唔想太緊就唔可以買有slim字眼嗰啲

我買咗冇拉鏈個隻

用緊cotton on 平平地百幾蚊 ，款又正正常常

Cotton on有冇xps13既套？